聽聞各記者準備黑警解散後捉下佢地有無犯限聚令,谷咗成日啤酒都唔比飲,返屋企打老婆定仔女先

希望多D 狗打狗同打仔果D新聞

肥佬黎唔該入嚟

好似元朗狗咁

易子而打

日日都發生緊

今晚無一千都500黑警
大把記者等緊佢地自己犯限聚令
唔係無a1

升官發財打老婆

紫青一路鬧黑警一路講自己心聲

屌 女人都打做唔出

你都係乖乖地俾老婆打

香港01應該係第一個報呢啲嘢